警察遊樂會好多人打緊波

限聚令係咪冇咗？定係打波唔洗理限聚令？

咩係警察？

警察??

自爆位置，好咩？

香港邊到有警察

限聚令︱足球籃球等隊際運動場所10.2起「解禁」

狗公園

多謝解答

唔好搞我呀，我八卦下咋

球場都開翻好撚耐, 樓主火星返地球隔籬完?

唔打波，所以無留意，柒左大家可以唔好推了

樓主要揾師父睇睇，邊有人?
得D狗